<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name"> نكت عراقية</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_images"> نكت عراقية 2</string>
    <string name="share">مشاركة</string>
    <string name="Main_menu">الصفحة الرئيسية</string>
    <string name="takbirat"> تطبيق تكبيرات العيد 2015</string>
    <string name="text"> نكت عراقية</string>
    <string name="images">نكت عراقية 2</string>
    <string name="imageMesg"> نكت متنوعة </string>
    <string name="about">تطبيق احلى نكت عراقية و سوالف عراقية و نكات تحشيش - نكات عراقية تموت من الضحك اقرا النكت و استمتع بالضحك و شارك المرح مع اهلك و اصدقائك
بامكانك مشاركة النكت عن طريق برامج التواصل  و اارسالها فى رسالة على الواتس لمن تحب . اقرا النكت بين اصحابك و استمتع بتوزيع الابتسامة عليهم   </string>

    <!-- -
        This is an ad unit ID for a banner test ad. Replace with your own banner ad unit id.
        For more information, see https://support.google.com/admob/answer/3052638
    <!- -->
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-5037708556798886/5102339455</string>
    <string name="interstitial_ad_unit_id">ca-app-pub-5037708556798886/8055805859</string>

    <string name="title_activity_image_mesg"> نكت متنوعة</string>
    <string name="title_activity_choose">الصفحة الرئيسية</string>
    <string name="title_activity_text">نكت عراقية</string>


    <string-array name="mesgs">
        <item> محشش راح لندن شايلين كاميرا فطلبوا من واحد يصورهم فكللهم الاجنبي سمايل فواحد كال هذا شلون عرفنا زمايل  </item>
        <item> اكو وحده كالت لزوجها اذا متت انت غسلني
كاللها انتي بس موتي حتى شعرج استشوره
 </item>
        <item>مره اكو محشش
كاللوله شتريت هدوم للعيد كال هواني شتريت لنفسي حتى اشتري للعيد
</item>
        <item> أول متعلم اللغه الانجليزيه
البطاطا......بوتيتو
الطماطه.....توميتو
فأنا قلت لحالي انو
الخس.......خوسيسو
والخيار.......خوريرو
 </item>
        <item> اكو واحد غبي خطف بنت غبية بنص الطريق صارت تعيط كالها اتسكتين لو انزلج كالتله يله راح اسكت
 </item>
        <item> اكو واحدجذاب وواحد محشش الجذاب كال للمحشش اني عايش من جان البحر الميت بلمستشفى المحشش كال اني عايش من جان قوس قزح ابيض و اسود ههههههههه
 </item>
        <item> فد يوم من الايام معلم سأل طالب كال اريد جملة بالذات كام الطالب كلة ليش انا بالذات
 </item>


        <item> وحده سألت زوجها : كالتله إذا متت شراح يصير بيك ؟؟
كللها : أتخبل غير....!!
كالت : يعني ما راح تتزوج بعدي ؟
كللها : والله عاد المخبل كلشي يسوي
 </item>

        <item> مرة واحد  صار طيار عسكري كال خل ازرك اهلي فد صاروخين حتى يفرحولي ع الوضيفه
 </item>
        <item> مرة واحد غرك طلعة واحد خبيث. فكلة انت خبيث شعجب طلعتني كلة خفت عليك لتموت شهيد
 </item>

        <item> محشش يشرب العصير بقصبه طويله سألوا ليش كال الدكتور كلي ابتعد عن السوائل
 </item>
        <item> خمس محششين غاصو بالمي كالو اليطلع الاول عليه العشا كلهم ماتوا
 </item>
        <item>  كاعد من النوم كال حلمت فات بسمار برجلي كله صديقه صوجك ليش نايم حافي
 </item>
        <item> بدك تعذب بنت
حطها بغرفة مليانة ملابس
ومافيها مراية
 </item>
        <item> اربعه محششين فتحوا سوبر ماركت
وحطوا بكل طابق كاشير
دخل زبون وبدو دجاج
كله بدي دجاج
رد عليه حي ولا ميت تبيه ؟
كله ميت
كله روح بالطابق الثاني
راح عالثاني وكله بدي دجاج ميت
كله المحشش مبرد ولا مثلج؟
كله مبرد
قال بالطابق الثالث
راح ع الثالث وكله بدي دجاج ميت ومبرد
كله المحشش بدك اياه مقطع لو لا ؟
كله : مقطع
كله عالرابع
طلع عالرابع وكله بدي دجاج ميت ومبرد ومقطع
قال المحشش اصلاً ماعدنا دجاج بس بشرفك كيف النظام عدنا
 </item>
        <item> شاب واقف في حفلة زفاف طوال الوقت يراقب فتاة جميلة
وهي تنتظر مبادرته وفجأة تقدم نحوها وقال لها
هل سترقصين فاجابت وبخجل شديد نعم
فبتسم وقال اي همزين لان اريد الكرسي مالتج رجلية تكسرت من الوكفة
 </item>
        <item>
اكو عجوز راحت لامريكة وية ابنهة
كالتلة ما عدهم شيخ سيد انزورة
وداهة للديسكو
اول ما طبت باست الباب وكالت
دخيل بختك سيد ديسكو
مخلي الناس كلهة تتراعش
</item>
        <item> ​​‏​محشش حكم عليه بالاعدام ، سألوه :
وش أخر شي تتمناه قبل تنفيذ الحكم ؟
قال:
أتمنئ ان يكون هذا درس لي بالمستقبل
 </item>
        <item>  كنغر محشش يسأل زوجته يقول عيالي وينهم قالت في جيبي ، ضحك وقال لا جد وينهم
</item>
        <item> محشش يسأل صاحبه :
تعرف تتكلم تركي ؟
قال : إيه ميرنا تعي لهووون

محشش يبغى يشتري خروف
كلما لمس واحد
قال الخروف : امبااااااااااااااااااااااااااع
قال المحشش : حسافه امباعوا كلهم !

محشش فتح محل غاز فجر اسطوانتين بنص البلد دعاية

في محشش يقول أنا أحب أنام بس ما أدري أنام يحبني ولا لإ  </item>
        <item> محشش جاه أرق قال لصديقه: وشلون انام؟قال له :عد ل500 ويجيك النوم قام عد ولما وصل ل499 نعس قام غسل وجهه وكمل
 </item>
        <item>  في محشش صادوا الشرطه قالو :اركب السياره قالهم حلفت انا اسوق
</item>
        <item> اثنين محششين الاول قال للثاني الشمس شرقت قاله شربها ماي
 </item>
        <item> اثنين يحششون في المقبره كبست عليهم الشرطه واحد شرد والثاني قال انا ميت بس طالع اب_ل
 </item>
        <item> طفل سال ابوه شنو معنى انترنت؟ الاب لا اعرف

الطفل شنو يعني برج ايفل يا بابا ؟ الاب لا اعرف

الطفل شنو يعني عجائب الدنيا السبع ؟ الاب لااعرف

الام اوووووووووووووووي كافي خلي ابوك يرتاح

الاب لالالا عوفيه خلي الولد يستفاد
 </item>
        <item> محشش راح لهولندا.. من رجع صديقه گاله احچينه اشفت ما شفت
بالخارج ؟ گله يمعود من كثر المزارع بس يعجبك اصير طلي
 </item>
        <item>
طالب كاعد بالصف كل شويه يضحك بعدين چان يخرب من الضحك چان المدرس يصير عصبي وصيح عليه : ليش كل شويه تضحك؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟؟ چان يكول مو چنت دا احچي نكتات لنفسي واخير وحدة ما سامعها گبل
 </item>

        <item> محشش يحقق وياه ظابط وسأله وين ساكن ؟؟ كله ويه اخويه .... كله وين ساكن اخوك ؟؟ كله ويايه !! ضاچ الظابط وكله انت واخوك وين ساكنين ؟؟ كله سويه سيدي </item>
        <item> مدرس سال طالب و قال له .. ابني شتصير من تكبر

قال له الطالب .. اصير شايب  </item>

        <item> *واحد مرتة كلتلة :اني احبك....كاللها:خلي علاقتنة صداقة وبسسسسس </item>

        <item> محشش يسوق تكسي.......اشرتلة بنية.......وكف وكال:وين تروحين؟؟؟؟؟كالت:للشورجة كاللها:
اوكي بس لتتاخرين
 </item>

        <item> *واحد يشتغل بشركة بيبسي.....شافة مدير الشركة يشرب سفن اب ....كام طردة </item>
        <item> *حرامي كمشتة وحدة سمينة حييييييييييل ونامت علية وكالت الزوجها:بسرعة .......خابر الشرطة.....
كاللها زوجها :هوة شكد الرقم؟؟؟؟ كال الحرامي111 بسرعة......يمعود بسرعة
 </item>
        <item> سال المدير مراقب الامتحانات : ليش طردت التلميذ من الامتحان ؟ المعلم : كان يغش .. شفته يعد ضلوعة في مادة العلوم ههههههه </item>
        <item> سالو لبنانيه شنو معنى العزاء ؟؟؟؟؟؟؟؟ جاوبت: هو بارتي حزين بيقدمو فيه قهوه دايت </item>
        <item> بخيل  كلولة اتبرع لبناء سياج للمقبرة كال ليش مسمعنة فد يوم ميت انهزم </item>
        <item>
من المظاهر الواضحه في السوق العراقيه هو انتشار بيع صور شخص في السوق في احداها يرفع اصبعا امام وجهه والاخرى يرفع اصبعين امام وجهه ذهبت امراه الى السوق لتشتري صوره له فسالت البائع: المراه : يمه اريدن صوره من هذى
البائع: أي يمه تريديهه ام الاصبع لو ام الاصبعين المراه : لايمه لا.. كتلك اريدن صوره مو نعال
 </item>
        <item> الحــــــب كلمه سهله......معناها صعب......البعض راح فيها ضحيه......والبعض ينتظر المنيه........وانا...عقلي وقلبي وروحي وكل دنيتي "معك ولك وفيك </item>
        <item> فد يوم حجية سجلت بمحو الامية وكان اول درس عدهم (جاء سالم ذهب سالم) فالمعلمة كلما تكول جاء سالم الحجية تغطي وجهها بالعباية ومن تكول المعلمة ذهب سالم الحجية توخر العباية من وجهها من رجعت للبيت سالها زوجها ها بشري شدرستو اليوم كلتله هو سالم خلانا ندرس </item>
        <item> مصلاوي دا يبني بيت فجاب للعمال علج و كاللهم من تكملون العلج كولولي حتى اجيبلكم الاكل  </item>
        <item> انام على صدرك تطردني, المس خدك تتضربني, ادري بيك متحبني, المرسل: ذبانة </item>
        <item> وراء كل رجل مسجون امرأة وراء كل رجل مديون امراة وراء كل مشكلة امرأة وراء كل حرب امرأة وراء كل حادث سيارة امرأة وراء كل عركة جوارين امرأة لا وفوكاها ايسموهم الجنس اللطيف ياطليف يادنية ذوله قنابل مفخخات  </item>
        <item> محشش راد يصجم بنية كال حليب ماكو بالسوق هالكيمر منين؟ البنية جاوبته جلد ماكو بالسوق هالقندرة منين؟ </item>
        <item> ها خوتي ها....احنه الاسسنه المرقد واحنه النلطم بيه.. شفتوا لاطم بالملاطم يلطم وايدة على جرحة ... هذا
 </item>
        <item> قال أحد الحكماء ما رأيت أبخل من ثلاثة ـ إنسـان ترك القُصور وسَكن العِشاش ـ وإنسـان نَام على الأرض ولديه الفِراش قيل له فمابال الثالث فأدمعت عيناه وقال إنسـان لا يرسل أيميل وهو ببلاش  </item>
        <item>  فد واح كعد على حجارة فكاتبيلة اقلب الحجارة تلكة ذهب كلبهة لكة مكتوب رجعهة حتة يجي اثول لاخ مثلك</item>
        <item> عراقي وامريكي ديلعبون شطرنج الامريكي وصل الجندي مالتة لنهاية رقعة الشطرنج فيتحول وزير, العراقي وصل الحصان مالتة للنهاية وحولة وزير, كلة الامريكي هاي شنو ميصير بقوانين اللعبة تحول الحصان لازم بس الجندي, كلة العراقي ليش احنة كل الحصونة عدنة صارت وزراء </item>
        <item>  مام جلال ضيع سويج سيارته حمايته فتحوا السيارة بشيش مال تكه اخذ الشيش وسوه عليه نسخة.. مام جلال ضيع سويج سيارته حمايته فتحوا السيارة بشيش مال تكه اخذ الشيش وسوه عليه نسخة</item>
        <item> ..عدنان ليش دائما ينقذ لينا؟! ماكو غيرها تباوع




وحدة تنظر الى زوجها و قالت ياريتني جريدة و تقراني كل يوم

رد عليها و قال يا ريتك روزنامة و ابدلك كل سنة
 </item>
        <item> وحدة كالت لزوجهة حبيبي اليوم عيد زواجنا شنو راح نسوي، كللها اول مرة خلي نوقف دقيقتين حداد </item>
        <item> اكو واحد ماعاجبه طبخ زوجته. حط لها لوحه في المطبخ وكتب فيها (اتقان العمل حلو) , زوجته أخذتها وحطتلهياه بغرفة النوم  </item>
        <item>  فد يوم واحد خابر مرتة كلها احميلي المي .صاحبة كلي عمي لو هيج الزلم لو ما تنراد جاوبة كلة لعد شعبالك قابل اغسل مواعين بمي بارد </item>
        <item> وحده حلمانه واحد يركض وراهه .. گالت له: ليش تركض ورايه؟ گاللهه: آنه أدري؟؟ انتي اللي حلمانه  </item>
        <item> واحد شاف اعمى لازم جريده گال اول مره اشوف اعمى يقره كلله الاعمى: ومنو گللك اعرف اقره؟؟؟.. اني جاي اتباوع عالصور بس </item>
        <item> اعمى گام يشوف صار بيه شلل من الفرحه  </item>
        <item> واحد قال لأبوه بابا عاوز أكمل دراستي بره قال وايه المشكلة، قول لأمك تفرشلك في الحوش بس خد بالك لتبرد </item>
        <item> الاستاذ بيسأل و لد صغير في المدرسة: من هو الحيوان الذي يوقظنا كل يوم فى الصباح ؟ رد الولد: أبوي يا أستاذ. </item>
        <item> اثنين عجايز صعدو بالباص كعدو وره السايق وحدة كالت لصديقتها اكلي بصل وانسي اللي حصل الخ كالتلها اكلي ثوم وانسي الهموم السايق اندار عليهم كلهم داكلو خرة وارجعو ليورة  </item>
        <item> تاه طفل عن امه في احدالمتاجر فسال احد رجال الشرطة الموجودين في المتجر هل رايت سيدة تتجول في المتجر بدوني </item>
        <item>  فار ديجر اسد ميت شاف حيوانات الغابه كلها تصفكله كلهم : هو اني هيج من اضوج ما ارحم </item>
        <item> طفل گال لمعلمته: تدرين ست شگد أني أحبچ..وبلكي أتزوجچ؟ فالمعلمه گالت :أي بس
أني ما أحب الجهال.. رد عليها الطفل: مو مشكله ست .. ما راح نسوي جهال.
 </item>
        <item>  حشاش يحچي ويّه روحه:مدري مواعد وحده الساعه ثنين؟..> مدري مواعد ثنين الساعه وحده؟ </item>
        <item> حشاش سأل أبو المخضر:عندك فاصوليه خضره؟ گال :لا خلصت گال.لعد شضل عندك يالون؟ </item>
        <item> صرصر بالأنعاش شاف صرصر لاخ جايبيه عالسديه گال له: ها أخي .. هم شحاطه؟..گال. لا والله بف باف. </item>
        <item> دجاجة وديچ شافوا محل شاورمه دجاج.. گاللهه الديچ شوفي!!.... هذا مصير اللي ماتسمع كلام زوجها.  </item>
        <item> دجاجه إنتحرت وكتبت على ورقه:خلّي( ماجي) ينفعكم..!!
خروف مغمّض ويصيح. ماع.. ماع.. گالوله ليش تغمض؟ گال حافظهه عالغيب.
 </item>
        <item> زمال راد يغازل صاحبته گاللهه: شوكت تتزوجيني يازماله؟ گالتله:من تحسّن ألفاظك يا زمال!!  </item>
        <item> هايشه وگفت گدام المرايه وگالت:والله حرام كل هذا الجمال وياخذه ثور.  </item>
        <item>
واحد و ابنه من اكله لحوم البشر شافو هيفا وهبي بالغابه الابن كال لابوه ناخذها البيت وناكلها ,,كال الاب ناخذها للبيت و ناكل امك
 </item>
        <item> فد يوم ثلاثه ديشوفون منو انذل واحد بيهم الاول دفع مره عجوز ووكعها .....الثاني داس فوكاها ....الثالث كام يضحك كالوله شبيك كال هاي بيبيتي  </item>
        <item> فار سكران كال كل البزازين جوة قندرتي , اندار شاف هر اسود كال بس ابو سمرة على راسي </item>
        <item> لبناني وعراقي مضيعين نسوانهم الاول گال مرتي لابسة جينز قصير وضيق وبدي شفاف ومرتك؟گال العراقي : خلي تولي امشي ندور على مرتك
 </item>
        <item> محشش سالو شنو اقوى حيوان بالعالم؟كال النمله كالوله ليش؟كاللهم قبل فتره ردت اطلع نمله من سويج الكهرباء بالشيش شالتني ولطتني   </item>
        <item> جندي بالجبهة خابر على الضابط كلة الجندي:سيدي العدو على بعد 50 متر شسوي؟ الضابط:ضل بمكانك الجندي بعد ربع ساعة:سيدي العدو على بعد 40 متر شسوي؟ الضابط:ضل الا تجيك الاوامر الجندي ورة شوية:سيدي العدو على بعد 30 متر شسوي؟ الضابط:ضل بمكانك الا تجيك الاوامر الجندي ورة ربع ساعة:سيدي العدو على بعد 10 امتار شسوي؟ الضابط:ضل بمكانك الجندي ورة شوية:سيدي هاك العدو يريد يحجي وياك </item>
        <item>  اربع شباب صاعدين بتكسي , يريدون يغلسون الأجرة عالسايق اتفقو انو ينزلون بسرعة بس توكف السيارة.. وفعلا وكفت, السيارة فتحوا الباب بسرعة واشتغل الركض من الطفرة شافو عمارة دخلو بيها وصعدو اول طابق....ثاني طابق....ثالت.....هيج حتى وصلو لاخر طابق وطبعا كلهم ختلو ولا حِس ولا نفس, بعدين واحد منهم...... دغ الي بصفة كله: هسة اشصار بالسايق؟...؟؟ كاله: لك اني السايق بس كلي شنو القصة </item>
        <item> فيه محشش يبغى يتعلم الفرنسية
قال له رفيقه:اذا تبغى تتعلم الفرنسية اضف
(on) في اخر كل كلمة ،،وبعدين
راح للكافي شوب وقال :لو سمحتون ابغى شاهيون
قال له العامل(باردون)-يعني ما فهمت
قال له:لا حارون
 </item>
        <item> محشش وقفوه الدوريات قالوا له : "ليش ماربطت الحزام"
قال : "أصلآ مش لابس بنطلون
 </item>
        <item> محشش جات له بنت قالوا: "وش بتسميها
قال: "نوره على عمتي هياء
 </item>
        <item>
مدرب يسأل لاعب محشش : "في كم مر تقدر تلف الملعب
قال المحشش: "في زقارتين
  </item>
        <item> واحد معه ارنب يبغى يشوف هو ذكر ولا انثى
سأل محشش قاله المحشش: "اتركه اذا هرب فهو ذكر واذا هربت فهي انثى
 </item>
        <item> اكو واحد بخيل
بنتة كالتلة..........نعم
بابا خطيبي كل يومية يشوفني بنفس الملابس
كاللهة.....
بدلي خطيبج.....
 </item>
        <item> مره من المرات اكو حجيه راحت للصيدليه
حته تشتري علاج للمفاصل
كللها الصيدلاني
امري يكمر
ذبت العكازه وكالت مرطب شفايف فديتك
 </item>
        <item> اكو واحد سكران كامش مراية بيدة والثاني هم سكران الأول كال هذة الشكل مدري وين شايفة الثاني جر المرأة وكال ياثول هذااني
 </item>
        <item> اكو ثنين راحو لللحلاق واحد خفف والثالني طلع كبل
 </item>
        <item> مرة واحد ضرب كيكي بكرك
راح الكيكي اشتكى عليه يم الشرطة
الشرطي سأل الكيكي :
حبيبي بشنو ضربك ؟
الكيكي كال :
عمو هذا الوحش ضربني بخاشوكة أكس لارج
 </item>


    </string-array>

    <string-array name="nokat2">
    <item> اكو فدواحد محشش ذكي
        فتح صيدلية وكتب عليها اذا عالجتك ادفع الف اذاما عالجتك انا ادفع مئة الف
        اجاءواحد قالة انا فقدة حاسة التذوق
        فقال المحشش اعطين العلبة ٢٢التي بقربك
        تذوقها فقال النصاب لكن. هذا فلفل
        قال المحشش مبروس استعدة حاسةالتدوق اجاء مرة ثانية قال انا فقدة الذاكرة المحشش اعطيني العلبة٢٢فقال النصاب لكن هذا فلفل فقال المحش مبروك استعد الذاكرة
    </item>

    <item> صدوني هاي النكته حقيقيه ؟؟ مره اثنين جنود رايحين واجب
        الاول
        كال للثاني شجرك بي عراعير ههههه
        عود درعك بي شواجير
        والثاني شكله
        كله اي عمود اروح لمجبه فيصي.هههههه
        عود يكله انروح لمصفه بيجي
    </item>
    <item> الأب يسأل ابنه …
        الأب : بابا حسوني , منو تحب اكثر … آنه لو ماما ؟
        الإبن : ثنينكم احبكم سوه
        الأب : زين … اذا انه سافرت لأمريكا و أمك سافرت لباريس , وي منو تروح ؟؟
        الإبن : اروح لباريس
        الاب : ليش ؟؟؟
        الإبن : لان باريس مدينة حلوه
        الاب : زيــــن … اذا انه رحت لباريس و امك راحت لأمريكا , وي منو تروح ؟؟
        الإبن : اروح لأمريكا
        الأب : ها ولك … ليش ؟؟
        الإبن : اي مو توني رحت لباريس … لازم نغير شويه
        الاب : يلا بابا ما لازم … ردت افرح بيك … بس ما صارت
    </item>
    <item> فد يوم جاي امشي بلشارع لكيت شده مالت فلوس حطيتهن بجيبي وصلت للبيت فرحان

        جان اسمع ابويه ضايعه منه شد مالت فلوس
    </item>
    <item> واحد ايكول الابو بابا اني حلمت انه بسمار دخل ابرجلي كاله ابو تستاهل علمود متنام حافي
    </item>
    <item> مشاعر مختلطة سألوا محشش ماهو المقصود بالمشاعر المختلطه؟؟؟ جاوب وقال هي ببساطه شخص تكرهه بشدة يسقط من الطابق العاشر على سيارتك الجديده عندها لاتعرف تضحك أم تبكي
    </item>
    <item>  غبي خابر علشرطه
        الو شرطه
        الو
        اكو موته هوايه
        الشرطه:وين
        الغبي:بالمقبره
    </item>
    <item>  االوو بيتزا هت

        نعم تفضل

        عدكم بيتزا

        اي عدنه

        نيالكم احنه ماعدنه
    </item>
    <item> جابو حمار وحشي وحمار عادي لسباق
        طك المسدس
        الحمار الوحشي ركض
        والحمار العادي ضل واكف
        المدرب كالة ليش متركض
        كالة والله ما اركض اله تجيبولي نفس التراكسوود
    </item>
    <item> لو المكياج ممنوع بفرنسا
        جان صار المهر 50 الف
        وينطوك وياهه فيفا 2015
        علمود تلعب انته
    </item>
    <item> محشش مسمي عياله : اسد وفهد وذيب وصقر!! سألوه ليش ؟! قال : علشـان لما اناديهم اقولهم مره وحده : يا حيوانات تعالوا !
    </item>
    <item> محشش دخل للحمام شال الباب ليش .........حته محد يباوع عليه من الزرف
    </item>
    <item> محشش وقف تكسي قاله فاضي رد عليه التكسي أيه قاله: انزل نسولف شوي
    </item>

    <item> فد يوم حجية سجلت بمحو الامية وكان اول درس عدهم (جاء سالم ذهب سالم) فالمعلمة كلما تكول جاء سالم الحجية تغطي وجهها بالعباية ومن تكول المعلمة ذهب سالم الحجية توخر العباية من وجهها من رجعت للبيت سالها زوجها ها بشري شدرستو اليوم كلتله هو سالم خلانا ندرس
    </item>
    <item>  أرمي حبيبك من السطح!
        ان لم يمت فهو لك! وان مات
        فهو لم يكن لك منذ البدايه:*
        ـشكسبير″
    </item>
    <item> دكتور في مستشفي المجانين :بيسال ممرضه ويقول لها من اللى بيضرب راسه في الحيط دا الممرضه:كان بيحـ.ــب واحده واتجوزت واحد تاني الدكتور:دخل علي واحد مجنون ولاقاه بيضرب نفسه في الجزمه فا سال الممرضه وقال لها مين اللي بيضرب نفسه بالجزمه ده الممرضه:ما هو ده اللي اتجوزها
    </item>
    <item> طالبه وكيحه كلش اخذوها للمديره
        كلتلها المديرة :شنو شسويتي هلمره ام المصايب ؟؟؟؟
        كالت :ما سويت شي ست أبداً بس شمرت وردة من الشباك
        كالت المديره :بس ؟؟؟ اذا على هاي سهله !
        خلص روحي للصف :))بعد دقيقة دخلت عليها طالبة متكسرة وملامحها ضايعة و حالتها حالة تفاجئت المديرة بالمنظر وكلتلها انتي منو !؟
        ردت عليها ::آني وردة ست !!!
    </item>
    <item> واحد دخل عالقائد رافع أصبعين(علامة النصر)..گال القائد :ها إنتصرنا؟ گال:لا بقينا بس إثنين
    </item>
    <item> عائلة عراقية راحوا لامريكا ولا طكة بالانكليزي اول ما وصلوا اشروا لابو التكسي صاحوا تكسيشن.. ودينه للمطعميشن ناكل تمنيشن ودجاجيشن..راحوا واكلوا وشبعوا رجعوا لابو التكسي كلوله ودينه للفندقيشن فبالطريق الاب كال تره النكليزية كولش سهلة وتافهه فابو التكسي دار وجهه وكال..والله اني لو ما عربيشن جان اكلتواخريشن
    </item>
    <item> العراقيين اكثر شعب مستعجل بالدنيا.. اقرأ وشوف
        يعبر اشارة المرور بسرعة لان مستعجل
        يصلي بسرعة لان مستعجل
        يتكلم بالموبايل بسرعة لان مستعجل
        يدرس بسرعة لان مستعجل
        يحاسب ابو المحل بسرعة لان مستعجل
        يحط بانزين بسرعة لان مستعجل
        !!8533377712444896
        والنوب هسه ماقريت الرقم لان مستعجل
        !متكولي شعندك؟؟؟؟؟؟
    </item>

    <item> كو واحد دخل الملعب بعلم اسود
        ليش؟؟؟؟ يشجع الحكم!!!!!
    </item>
    <item> ﻋﻼﻗﺘﻲ ﺑﺎﻟﺪﺭﺍﺳﺔ
        مثل ﻭﺣﺪﺓ ﻭ ﺟﻮﺯﻫﺎ ﻣﺘﺠﻮﺯ ﻋﻠﻴﻬﺎ
        ﻻ ﻋﺎﺭﻓﺔ ﺗﺘﺮﻛﻮ ﻭ ﻻ ﻋﺎﺭﻓﺔ ﺗﻀﻞ ﻣﻌﻮ
        ﺍﻩ ﺑﺎﻟضبط ؛ (ﺑﺎﻟضبط ﻫاذ ﻭﺿﻌﻲ
        ﻃﺐ ﺷﻮ ﺍﻋﻤﻞ ﻭﻳﻦ ﺍﺭﻭﺡ ﺑﺤﺎﻟﻲ
        :((ﻃﻴﺐ ﻭ ﺍﻟﻮﻻﺩ ؟؟
        ﻗﺼﺪﻱ ﺍﻟﻤﻮﺍﺩ !
    </item>
    <item>  اكو اثنين يمشون بغابة فشافو ذيب يريد يركض وراهم فواحد منهم لبس حذا مال ركض فسأله صاحبة ليش تلبسهة عبالك تصير اسرع من الذيب كاله لا بس اصير اسرع منك
    </item>

    <item> محشش شاف ياباني يحط اصابعه بأذانه ويتكلم

        قال وش تسوي

        قال الياباني وصلت فينا التكنولوجيا انا نكلم بعض عن طريق الدوره الدمويه!!!

        قام المحشش ينتفض

        قال له الياباني وش فيك

        قال أبد جاني فاكس
    </item>
    <item>اكو محشش راح الفاتحة سال اهل الميت شنو شغل المرحوم كالو دفان رد عليهم وكال من حفر حفرة لاخيه وقع فيها
    </item>
    <item> مرة واحد جاب صمون واجة حطا ع الكاونتر ولما الاب شاف الصمون ع الكاونتر سئل ابنة ابني هذا الصمون بايت كالة ابنة لا اشوية ويروح
    </item>
    <item> أقدم لكم اليوم مجموعة من الأمثال العراقية الفكاهية
        الخاصة بجهاز الحاسوب ، أتمنى أن تنال رضاكم
        إليكم الامثال الساخرة على الحاسوب

        لو ردت حاسبتك دوم ﭼيكهه كل يوم

        إذا غاب النورتن العب يا فايروس

        حتى اللاب توب بي لوله

        مو كل من فتح كَفر الحاسوب كال آني أفتهم

        الفلاش التعرفة أحسن من الرام المتعرفة

        جايصون الحاسبة خربهه

        لا ابو الحاسبات اجه ولا برامجه

        انهجم بيتهه للشاشة اشكد تصرف كهرباء

        رجعت الحاسبة لعطلاته القديمة

        نايم وحاسبتة مليانة فايروسات

        إلي ما يعرف بالكمبيوتر ايكول عنه أتاري
    </item>
    <item>  الطلاب في زمن الجاهلية
        استلم طالب النتيجة وكان راسبا
        فتفاجئ والده وقال له انت فاشل
        فحزن الولد ورد عليه : فاشل ونعود
        فضحك الاب كثيرا وطرد الابن من البيت
    </item>

    <item> في أحد أيام الصيف الحاره ،توجه أعرابي إلى بائع و قال له:اعطني كأسا من النبيذ ، فرد عليه البائع:نبيذ شعيل،فضحك و عزم الإعرابي الكل على حسابه
    </item>
    <item> اكو فد واحد محشش راح بشغلة كاله ابو وين رايح كال ماكلك طلع صعد للتكسي كال السايق وين رايح كله ابوي ماكتله وتريدني اكلك
    </item>
    <item> واحد اشترى ايفون ثاني يوم رجعه لابو المحل كله هذا الموبايل مستعمل
        كله ليش
        كله مدتشوف التفاحة معضوضة
    </item>
    <item> حرامي محشش باگ دجاجة وراح يم الشط يأكلها جاءه الشرطي_ شاف الريش گله إنت بايگ الدجاجه گله لا والله الدجاجة طبت تسبح وگالت خلي إهدومي يمك
    </item>
    <item> اكو فد عصفور دعمته سياره
        اغمه على العصفور اخذه السايق
        عالجه وخلاه بقفص لمن كعد العصفور
        كال معقوله السايق مات واني هسه مسجون
    </item>
    <item> كو واحد اخرس وزوجته خرسه كتبتله ابورقه اريد اروح لهلي
        هو كتبله متروحين كتبتله بخط كلش جبير اريد اروح لهلي
        كتبله لاتصيحين
    </item>
    <item> اكو فدواحد حرامي
        جابو للقاضي متلبس
        كله القاض انت اشبايك كله مبايك غير حبل
        وشبيه الحبل ماكوشي بس هايشه
    </item>
    <item> اكو استاذ كل للطلاب اليحس روحه غبي خل يكوف كام واحد من الطلاب كالهه الاستاذ تحس روحك غبي ؟ كالهه لا بس زحمه اخليك واكف وحدك
    </item>
    <item> نصيحه محشش
        لا تثق في ابوك
        ولا في اخوك
        ولا في خالك
        ولا في عمك
        ولا في خالك
        ولا في امك
        لان محد يفيدك غير اهلك
    </item>
    <item>جزائرى صيد سمكة بدا يحسب
        1 سعر الزيت تع القليان
        2 سعر الغاز
        3 سعر الكيلو تع الليمون
        راح رجعها الي البحر خرجت السمكة راسها و قالت
        تحيا الحكومة الجزائرية
    </item>

    <item> محشش غشاش
        راح للامتحان بس كولشي مادارس
        فظل ياخذ نقل من صديقه
        لمن كمل نقل
        كتب جوه
        منقول للأمانة
    </item>
    <item> وحدة كاعده تضحك مثل المخبل

        سألوهآ : شبيج تضحكين ؟!

        كالت : صاحبتي خمطت رقم حبيبي

        زين وين الضحك بالموظوع.؟

        كالت : صارلها سبوع تدز رسايل حب لأخوها

        حظ يا اخي حظ ههههه
    </item>
    <item> زوج ماعاجبته زوجته وزعلان دز مسج لحماته
        ” المنتج الخاص بك غير مطابق لمتطلباتي الخاصة”
        حماته دزتله مسج :
        “إنــــتهت صلاحية الضمان ، الشركة المصنعة ليست مسؤولة بعد استعمال المنتج”!!!!!!!!!
    </item>
    <item> ﻏﺒﻲ ﺧﺎﺑﺮ ﻣﻜﺘﺐ ﺧﻄﻮﻁ ..ﮔﺎﻟﻠﻬه : ﺑﺎﻟﻠﻪ ﺷﮕﺪ ﺗﺴﺘﻐﺮﻕ ﺍﻟﺮﺣﻠﻪ ﻟﻠﻬﻨﺪ؟ﮔﺎﻟﻪ ﺍﻟﻤﻮﻇﻒ: ﻟﺤﻈﻪ..ﺳﺪ ﺍﻟﺨﻂ ﻭﮔﺎﻝ ﻟﺼﺎﺣﺒﻪ: ﻻ‌ ﻣﻮﺑﻌﻴﺪﻩ ﻛﻠﺶ. 
    </item>
    <item> اكو واحد محشش بنه بيت خله بي 3 مسابح اجه صديقه خطار كله هاي شدعوه 3 مسابح كاله المحشش شبيك واحد للمي البارد و واحد للمي الحار جان ايباوع صديقه شاف واحد فارغ كاله وهذا ليش فارغ كاله هذا اخاف واحد ما يريد يسبح
    </item>
    <item> .. من غرائب آللھجه آلـعراقية إذا ضاع شي ، يكول الواحد : آخاف بـ آلغرفه آخاف بـ آلسيارة آخاف جوه التلفزيون آريد أعرف شنو الشي اللي يخوف بالموضوع
    </item>
    <item>  دكتور بالجامعه وهو يشرح للطلاب سمع صوت صفير التفت عَالطلاب كلهم منو صفر؟؟ مُحد رد رجع يشرح وُ سَمع صوت تصفيره التفت عَالطلاب منو صفر !! مُحد رد حَط القلم بالدفتر وُ كال خلصت المحاضرة .. بس اكللكم قصة !! مرة بالليل ماجاني نوم كلت أنزل افرفر بالسيارة وأضيع وقت ! واني راجع لكيت بنية حلوة واكفة بالطريق كتلها : تحتاجين مساعده؟ كالت : أي وُصلتها لبيتها ولحت بأن تاخذ رقمي وعرفت اني دكتور أدرس بجامعتكم كالت : حبيبي عندي طلب كلتلها أأمري بنتي كالت : اخوية يدرس عدكم بالجامعة دير بالك عليه كلتلها : شنو اسم اخوج؟ كالت : ما راح اكول اسمه بس هو حيصفررلك بالمحاضرة !! فكل الطلاب باوعوا عالطالب اللي صفر ؟؟ . باوع عليه الدكتور وكال ؟؟ كوم بعد عمك اني الدكتوراه مالتي مو حواسم !
    </item>
    <item> مره محشش راد ينتحرر .. فراح للسجة القطار واخذ وياه كليجة !! فشافه صديقه .. كله : شدتسوي هناا ؟؟ كله : معليك بيه ارريد انتحرر .. كله : زين الكليجة شتسووي بيها ؟؟ كله : لكـ انت غبي ؟؟!! اذا اتأخر القطار شلوون ؟؟ اموت من الجوووع
    </item>
    <item>  البنت بس يقولها حبيبها خلص لازم نترك بعض !. بتصير تبكي وتسكر السماعة بعد ربع ساعة تتصل فيك اختها او صاحبتها او ما بعرف مين تقول على فكرة داخت ووقعت وهي نحن بالمستشفى تبا لكم يا بنات وللمخرج الهندي الليمعكم


    </item>
    </string-array>

    <string-array name="nokat3">
        <item>  واحد محشش كان حيخبط واحدة بالعربية . قالتله انت ماشفتنيش . قالها أيوه شفتك بس مش فاكر فين؟؟    </item>
        <item>   واحد مسطول اشتغل سواق تاكسي، شاورتله واحده، وقف وسألها “رايحه فين؟” قالتله “المهندسين” قالها “روحي بس ما تتأخريش”   </item>
        <item>   مسطول ماشى لقى واحدة ست بتتحرق قالها منورة يا حجة   </item>
        <item>   اتنين مساطيل بيتفرجو علي نشرة الاخبار فالاول بيقول للتاني هيه النشره طولت اوي كده ليه، التاني قاللو اظاهر انها الحلقه الاخيره   </item>
        <item>   محشش سال صاحبه المحشش : إيه اخبار أبوك ؟؟ بعدين إفتكر ان أبوه ميت فكمل بسرعة: لسا في نفس الطربة ؟   </item>
        <item>    محشش سأل محشش: في رأيك عيد الفطر هيوافق يوم الخميس. فرد عليه: إذا ضغطنا عليه أكيد يوافق.  </item>
        <item>   واحد محشش سأل بياع الخضار عندك فاصولية خضرا قاله لأ … قاله طب في ألوان إيه؟   </item>
        <item>   لغز محشش: قطار يمشي 60 كلم في الساعة فكم عصفور في الشجرة اذا كان الببسي ب75 قرش؟   </item>
        <item>    صاحبنا مسطول راح لصاحب مطعم مسطول قاله عايز ساندوتش فلافل من غير سلطة خضرا  </item>
        <item>  رد عليه قاله مفيش سلطة خضرا ، أجيب لك من غير سلطة طحينة</item>
        <item>  مسطول دخل بقالة وخرج يضحك ، سألوه بتضحك ليه قال لهم عطيته جنيه وما اشتريت شىء</item>
        <item> كلب مسطول ماشى فى الشارع يقول : نو نو … لا لا …. صو صو …لا لا…. هو هو </item>
        <item>
اتنين مساطيل قاعدين فى الاستاد واحد سأل التانى : تلف الاستاد ده فى قد ايه ؟

قال له فى سيجارتين </item>
        <item>
اخواتنا المساطيل بيتفرجوا على نشرة الأخبار قام واحد قال لصاحبه هيه النشرة مالها طولت كده ؟

قال له تقريبا دى آخر حلقة</item>
        <item> مرة واحد مسطول بيلعب كورة اخد الكورة على صدرة طلعها من منخيرة </item>
        <item>  بدوى اول مرة يشوف فلبيني قال يا بخته هذا شبعان نوم</item>
        <item> اتنين صعايدة بيلعبوا شطرنج الملك مات مشلول </item>
        <item>  واحد بلدياتنا عداه العيب خد اللي وراه</item>
        <item>  مرة أتنين صحاب راحوا للحلاق واحد حلق والتاني غويشه</item>
        <item>  واحد اصلع خلف ولد سماه شعراوى</item>
        <item>  مرة واحد اكل رز معمر ضرب في وشه</item>
        <item>  مرة واحد راح الجهاديه طلع من الجهة التانيه</item>
        <item>  فرخة استحمت بهد اند شولدر باضت بيضة من غير قشره</item>
        <item>  مرة أتنين قرع أتخانقوا على مشط</item>
        <item>  مرة مدرس كيمياء خلف عيل سماه سامى اكسيد الكربوم</item>
        <item>  مرة أتنان بلدياتنا حبوا يسرقوا بنك سرقوا بنك الدم</item>

    </string-array>

    <string name="title_activity_apps">برامج مفيدة</string>
    <string name="title_activity_about">عن التطبيق</string>
    <string name="title_activity_app">تطبيقات مفيدة</string>
    <string name="title_activity_my_dialogue">MyDialogue</string>

</resources>
